# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Automatically generated, 2013
# cxbii <chenxiangbang@linuxdeepin.com>, 2014
# electricface <songwentai@linuxdeepin.com>, 2014
# Hetinwei <findme@hoslab.org>, 2014
# Hetinwei <findme@hoslab.org>, 2014
# iceleaf <iceleaf916@gmail.com>, 2013
# iceleaf <iceleaf916@gmail.com>, 2013
# szd_liufei <liufei@linuxdeepin.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Store\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-10 09:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-22 09:38+0000\n"
"Last-Translator: szd_liufei <liufei@linuxdeepin.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/deepin-store/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../ui/detail_page.py:179
msgid "Popular recommendations"
msgstr "同类热门推荐"

#: ../ui/detail_page.py:240 ../ui/detail_page.py:494
msgid "Loading comments..."
msgstr "正在加载评论..."

#: ../ui/detail_page.py:358
#, python-format
msgid "Download: %s"
msgstr "下载：%s "

#: ../ui/detail_page.py:389
msgid "Category: "
msgstr "类别："

#: ../ui/detail_page.py:393
#, python-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: ../ui/detail_page.py:394
msgid "Download: 0"
msgstr "下载：0"

#: ../ui/detail_page.py:395
msgid "Size: calculating..."
msgstr "大小：计算中..."

#: ../ui/detail_page.py:399
msgid "Visit Homepage"
msgstr "访问首页"

#: ../ui/detail_page.py:444 ../ui/download_rank_page.py:369
#: ../ui/home_page.py:1086 ../ui/album_page.py:483 ../ui/search_page.py:274
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: ../ui/detail_page.py:450
msgid "Successfully installed"
msgstr "已安装"

#: ../ui/detail_page.py:473
#, python-format
msgid "Size: %s"
msgstr "大小：%s "

#: ../ui/detail_page.py:611
msgid "Powered by UpYun.com"
msgstr "图片存储由又拍云存储提供支持"

#: ../ui/uninstall_page.py:175
#, python-format
msgid "%s applications can be uninstalled"
msgstr " %s 款软件可以卸载"

#: ../ui/uninstall_page.py:515 ../ui/uninstall_page.py:598
msgid "Waiting for uninstall"
msgstr "等待卸载"

#: ../ui/uninstall_page.py:605 ../ui/uninstall_page.py:612
msgid "Uninstalling"
msgstr "卸载中"

#: ../ui/uninstall_page.py:619
msgid "Uninstallation completed"
msgstr "卸载完成"

#: ../ui/start_desktop_window.py:227 ../ui/software_center.py:131
#, python-format
msgid "%s: request for starting applications sent"
msgstr " %s : 已经发送启动请求"

#: ../ui/inhibit.py:54
msgid ""
"Please wait a moment while system upgrade is being performed... Do not turn "
"off your computer."
msgstr "系统更新请稍后...不要关闭电脑。"

#: ../ui/dsc-daemon.py:222 ../ui/software_center.py:391
#: ../ui/software_center.py:790
msgid "Upgrade"
msgstr "系统升级"

#: ../ui/dsc-daemon.py:284
#, python-format
msgid ""
"There are %s packages needed to upgrade in your system, please use Deepin "
"Store to upgrade."
msgstr "您的系统有 %s 个软件包需要升级，请使用深度软件商店进行升级。"

#: ../ui/dsc-daemon.py:286 ../ui/dsc-daemon.py:290
#: ../ui/software_center.py:733 ../ui/preference.py:433
msgid "Deepin Store"
msgstr "深度商店"

#: ../ui/dsc-daemon.py:288
#, python-format
msgid ""
"There is %s package needed to upgrade in your system, please use Deepin "
"Store to upgrade."
msgstr "您的系统有 %s 个软件包需要升级，请使用深度软件商店进行升级。"

#: ../ui/install_page.py:146
#, python-format
msgid "%s applications are being installed"
msgstr " %s 款软件正在安装"

#: ../ui/install_page.py:313 ../ui/install_page.py:744
#: ../ui/upgrade_page.py:1091 ../ui/upgrade_page.py:1607
msgid "Dependencies analyzing"
msgstr "分析依赖中"

#: ../ui/install_page.py:511 ../ui/install_page.py:516
#: ../ui/download_rank_page.py:374 ../ui/home_page.py:1091 ../ui/utils.py:360
#: ../ui/album_page.py:488 ../ui/search_page.py:279
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: ../ui/install_page.py:665 ../ui/install_page.py:676
msgid "Download was interrupted"
msgstr "下载被终止。"

#: ../ui/install_page.py:689
msgid "Installation was interrupted"
msgstr "安装被终止"

#: ../ui/install_page.py:751 ../ui/upgrade_page.py:1495
#: ../ui/upgrade_page.py:1614
msgid "Waiting for download"
msgstr "等待下载"

#: ../ui/install_page.py:758 ../ui/upgrade_page.py:1621
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: ../ui/install_page.py:765
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: ../ui/install_page.py:781
msgid "Waiting for installation"
msgstr "等待安装"

#: ../ui/install_page.py:791 ../ui/upgrade_page.py:1647
msgid "Dependencies analysis failed"
msgstr "分析依赖失败"

#: ../ui/install_page.py:800 ../ui/install_page.py:807
msgid "Installing"
msgstr "安装中"

#: ../ui/install_page.py:816
msgid "Installation completed"
msgstr "安装完成"

#: ../ui/upgrade_page.py:78 ../ui/upgrade_page.py:107
#: ../ui/upgrade_page.py:340
msgid "Last system upgraded time: "
msgstr "最近更新系统的时间："

#: ../ui/upgrade_page.py:136 ../ui/upgrade_page.py:208
#, python-format
msgid "No reminder to upgrade (%s)"
msgstr "不再提醒升级(%s)"

#: ../ui/upgrade_page.py:182
msgid "Upgrade applications selected"
msgstr "升级所选软件"

#: ../ui/upgrade_page.py:204
#, python-format
msgid "%s applications are available for upgrade"
msgstr "当前可升级软件共 %s 款"

#: ../ui/upgrade_page.py:238 ../ui/item_render.py:46
msgid "Remind again"
msgstr "重新提醒"

#: ../ui/upgrade_page.py:272
#, python-format
msgid "%s applications are not being watched"
msgstr "有 %s 款软件不再提醒"

#: ../ui/upgrade_page.py:289
msgid "Shut down the computer after upgraded"
msgstr "更新完成后关闭计算机"

#: ../ui/upgrade_page.py:304
msgid "This function is invalid without Deepin System Settings installed."
msgstr "未安装深度系统设置，本功能无效。"

#: ../ui/upgrade_page.py:306
msgid "Deepin Desktop Environment is not installed, this function is invalid!"
msgstr "未安装深度桌面环境，本功能无效。"

#: ../ui/upgrade_page.py:308
msgid "The system is not Deepin, this function is invalid."
msgstr "系统不是 Deepin，本功能无效。"

#: ../ui/upgrade_page.py:328
msgid "Downloading upgrade packages"
msgstr "正在下载更新"

#: ../ui/upgrade_page.py:335
msgid "Last time of refreshed package lists: "
msgstr "最近刷新软件包列表的时间："

#: ../ui/upgrade_page.py:345
msgid "Mirror Receiving: "
msgstr "接收的镜像源："

#: ../ui/upgrade_page.py:399
msgid "Failed to download upgrade packages"
msgstr "更新下载失败。"

#: ../ui/upgrade_page.py:401
msgid "The requested package does not exist on server."
msgstr "请求的软件包不在服务器上。"

#: ../ui/upgrade_page.py:402 ../ui/upgrade_page.py:423
#: ../ui/upgrade_page.py:446
msgid "Suggest to "
msgstr "建议"

#: ../ui/upgrade_page.py:403 ../ui/upgrade_page.py:424
#: ../ui/upgrade_page.py:447
msgid "refresh package lists"
msgstr "刷新软件包列表"

#: ../ui/upgrade_page.py:404 ../ui/upgrade_page.py:425
#: ../ui/upgrade_page.py:448
msgid " and try again."
msgstr " 后，重新更新。"

#: ../ui/upgrade_page.py:419 ../ui/upgrade_page.py:1120
msgid "Failed to install upgrade packages"
msgstr "安装更新失败。"

#: ../ui/upgrade_page.py:421
msgid ""
"This problem occurs due to corrupted local apt dependency relationship."
msgstr "出现这种情况的原因可能是本地依赖关系已经损坏。"

#: ../ui/upgrade_page.py:440
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../ui/upgrade_page.py:442
msgid ""
"The upgrade requires to uninstall crucial components due to corrupted local "
"dependencies or incorrect package dependencies on server."
msgstr "本次升级要卸载重要的系统组件，出现这种情况的原因可能是本地依赖被破坏，或者服务端软件包依赖不正确"

#: ../ui/upgrade_page.py:483
msgid "If the prompt occurs again, you could "
msgstr "根据上面的建议，如果您尝试后依然看到本提示，您可以"

#: ../ui/upgrade_page.py:484 ../ui/upgrade_page.py:510
msgid "send error report"
msgstr "上报错误"

#: ../ui/upgrade_page.py:485
msgid "."
msgstr "。"

#: ../ui/upgrade_page.py:498
msgid "Uploading error log"
msgstr "正在上传错误日志"

#: ../ui/upgrade_page.py:503
msgid "The error was successfully reported and will be handled soon."
msgstr "错误上报成功，感谢您的支持，我们会尽快修复您上报的错误。"

#: ../ui/upgrade_page.py:509
msgid "Failed to send the error report. You could try again."
msgstr "错误上报失败，您可以再次尝试。"

#: ../ui/upgrade_page.py:663
msgid ""
"This problem occurs due to corrupted local apt dependence relationship."
msgstr "出现这种情况的原因可能是本地依赖关系已经损坏。"

#: ../ui/upgrade_page.py:668
#, python-format
msgid "%s package(s) are available for upgrade, %s will be downloaded."
msgstr "当前可升级软件共 %s 款，需要下载 %s。"

#: ../ui/upgrade_page.py:1094
msgid "Finished analyzing dependencies."
msgstr "依赖分析完成。"

#: ../ui/upgrade_page.py:1097
msgid "Download has started"
msgstr "开始下载"

#: ../ui/upgrade_page.py:1103
#, python-format
msgid "Completed: %s/%s (%s/%s) Download Rate: %s/s"
msgstr "已完成：%s/%s (%s/%s) 下载速度：%s/s "

#: ../ui/upgrade_page.py:1113
msgid "Download finished."
msgstr "下载完成。"

#: ../ui/upgrade_page.py:1117
msgid "Download stopped."
msgstr "下载停止！"

#: ../ui/upgrade_page.py:1124
msgid "Installing upgrade packages"
msgstr "正在安装更新"

#: ../ui/upgrade_page.py:1125
msgid "Upgrading..."
msgstr "正在更新"

#: ../ui/upgrade_page.py:1132 ../ui/upgrade_page.py:1672
msgid "Upgrade completed"
msgstr "升级完成"

#: ../ui/upgrade_page.py:1637
msgid "Waiting for upgrade"
msgstr "等待升级"

#: ../ui/upgrade_page.py:1656 ../ui/upgrade_page.py:1663
msgid "Upgrading"
msgstr "升级中"

#: ../ui/download_rank_page.py:61
msgid "Top 25 weekly"
msgstr "周排行Top25"

#: ../ui/download_rank_page.py:61
msgid "Top 25 monthly"
msgstr "月排行Top25"

#: ../ui/download_rank_page.py:61
msgid "Top 25 totally"
msgstr "总排行Top25"

#: ../ui/category_info.py:26
msgid "Internet"
msgstr "网络应用"

#: ../ui/category_info.py:27
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: ../ui/category_info.py:28
msgid "Instant messaging"
msgstr "即时通讯"

#: ../ui/category_info.py:29
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ../ui/category_info.py:30
msgid "File transfer"
msgstr "文件传输"

#: ../ui/category_info.py:31
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: ../ui/category_info.py:32
msgid "Remote access"
msgstr "远程访问"

#: ../ui/category_info.py:33
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: ../ui/category_info.py:34
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: ../ui/category_info.py:35
msgid "Multimedia"
msgstr "影音播放"

#: ../ui/category_info.py:36
msgid "Audiovideo"
msgstr "音频视频"

#: ../ui/category_info.py:37
msgid "Media Editing"
msgstr "媒体编辑"

#: ../ui/category_info.py:38
msgid "Disc burner"
msgstr "光盘刻录"

#: ../ui/category_info.py:39
msgid "MIDI"
msgstr "乐器数字接口"

#: ../ui/category_info.py:40
msgid "Mixer"
msgstr "混音器"

#: ../ui/category_info.py:41
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: ../ui/category_info.py:42
msgid "Recorder"
msgstr "录音机"

#: ../ui/category_info.py:43
msgid "Sequencer"
msgstr "音序器"

#: ../ui/category_info.py:44
msgid "Tuner"
msgstr "调谐器"

#: ../ui/category_info.py:45
msgid "Games"
msgstr "游戏娱乐"

#: ../ui/category_info.py:46
msgid "Action games"
msgstr "动作游戏"

#: ../ui/category_info.py:47
msgid "Advernture games"
msgstr "探险游戏"

#: ../ui/category_info.py:48
msgid "Arcade games"
msgstr "街机游戏"

#: ../ui/category_info.py:49
msgid "Board games"
msgstr "棋盘游戏"

#: ../ui/category_info.py:50
msgid "Card games"
msgstr "纸牌游戏"

#: ../ui/category_info.py:51
msgid "Emulator"
msgstr "模拟器"

#: ../ui/category_info.py:52
msgid "Kids games"
msgstr "儿童游戏"

#: ../ui/category_info.py:53
msgid "Logic games"
msgstr "逻辑游戏"

#: ../ui/category_info.py:54
msgid "Puzzle games"
msgstr "益智游戏"

#: ../ui/category_info.py:55
msgid "Role-playing games"
msgstr "角色扮演游戏"

#: ../ui/category_info.py:56
msgid "Sports games"
msgstr "体育游戏"

#: ../ui/category_info.py:57
msgid "Strategy games"
msgstr "策略游戏"

#: ../ui/category_info.py:58
msgid "Graphics"
msgstr "图形图像"

#: ../ui/category_info.py:59
msgid "2D graphics"
msgstr "二维图形"

#: ../ui/category_info.py:60
msgid "3D graphics"
msgstr "三维图形"

#: ../ui/category_info.py:61
msgid "Image processing"
msgstr "图像处理"

#: ../ui/category_info.py:62
msgid "Photography"
msgstr "摄影艺术"

#: ../ui/category_info.py:63
msgid "Vector graphics"
msgstr "矢量图形"

#: ../ui/category_info.py:64
msgid "Viewer"
msgstr "图片查看"

#: ../ui/category_info.py:65
msgid "Productivity"
msgstr "办公软件"

#: ../ui/category_info.py:66
msgid "Office"
msgstr "办公套件"

#: ../ui/category_info.py:67
msgid "Scanning printing"
msgstr "扫描打印"

#: ../ui/category_info.py:68
msgid "Industry"
msgstr "行业软件"

#: ../ui/category_info.py:69
msgid "Engineering"
msgstr "工程"

#: ../ui/category_info.py:70
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: ../ui/category_info.py:71
msgid "Ham radio"
msgstr "业余电台"

#: ../ui/category_info.py:72
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#: ../ui/category_info.py:73
msgid "Publishing"
msgstr "出版"

#: ../ui/category_info.py:74
msgid "Science Education"
msgstr "科学教育"

#: ../ui/category_info.py:75
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: ../ui/category_info.py:76
msgid "Religion"
msgstr "宗教"

#: ../ui/category_info.py:77
msgid "Science"
msgstr "科学"

#: ../ui/category_info.py:78
msgid "Development"
msgstr "编程开发"

#: ../ui/category_info.py:79
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: ../ui/category_info.py:80
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: ../ui/category_info.py:81
msgid "IDE"
msgstr "集成开发环境"

#: ../ui/category_info.py:82
msgid "Software development"
msgstr "软件开发"

#: ../ui/category_info.py:83
msgid "Version control"
msgstr "版本控制"

#: ../ui/category_info.py:84
msgid "Web development"
msgstr "网络开发"

#: ../ui/category_info.py:85
msgid "System"
msgstr "系统管理"

#: ../ui/category_info.py:86
msgid "Desktop environment"
msgstr "桌面环境"

#: ../ui/category_info.py:87
msgid "Monitor"
msgstr "监视器"

#: ../ui/category_info.py:88
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../ui/category_info.py:89
msgid "Package manager"
msgstr "软件包管理器"

#: ../ui/category_info.py:90
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../ui/category_info.py:91
msgid "Virtualization"
msgstr "虚拟化"

#: ../ui/category_info.py:92
msgid "Window manager"
msgstr "窗口管理器"

#: ../ui/category_info.py:93
msgid "Utilities"
msgstr "实用工具"

#: ../ui/category_info.py:94
msgid "Accessories"
msgstr "附件"

#: ../ui/category_info.py:95
msgid "Archiving"
msgstr "压缩归档"

#: ../ui/category_info.py:96
msgid "Emulation"
msgstr "模拟"

#: ../ui/category_info.py:97
msgid "File manager"
msgstr "文件管理器"

#: ../ui/category_info.py:98
msgid "Screensaver"
msgstr "屏保"

#: ../ui/category_info.py:99
msgid "Terminal emulator"
msgstr "终端模拟器"

#: ../ui/category_info.py:100
msgid "Text editor"
msgstr "文本编辑器"

#: ../ui/home_page.py:484
#, python-format
msgid "%s: %s applications"
msgstr " %s : %s 款软件"

#: ../ui/home_page.py:666
#, python-format
msgid "%s > %s : %s applications"
msgstr "%s > %s: %s款软件"

#: ../ui/home_page.py:722 ../ui/software_center.py:789
msgid "Home"
msgstr "首页推荐"

#: ../ui/home_page.py:762
msgid "Recommendations"
msgstr "热门推荐"

#: ../ui/home_page.py:762
msgid "Topics"
msgstr "专题介绍"

#: ../ui/home_page.py:762
msgid "Download rank"
msgstr "下载排行"

#: ../ui/widgets.py:66
msgid "Just now"
msgstr "刚刚"

#: ../ui/widgets.py:71
msgid "One minute ago"
msgstr "一分钟之前"

#: ../ui/widgets.py:73
#, python-format
msgid "%s minutes ago"
msgstr " %s 分钟之前"

#: ../ui/widgets.py:78
msgid "One hour ago"
msgstr "一个小时之前"

#: ../ui/widgets.py:80
#, python-format
msgid "%s hours ago"
msgstr " %s 小时之前"

#: ../ui/widgets.py:84
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: ../ui/widgets.py:295 ../ui/widgets.py:369
msgid "Click to refresh"
msgstr "点击此处刷新"

#: ../ui/widgets.py:462 ../ui/preference.py:782
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../ui/widgets.py:463 ../ui/preference.py:784
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/utils.py:355
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: ../ui/utils.py:356
msgid "Preparing"
msgstr "正在准备"

#: ../ui/utils.py:357
msgid "Unpacking"
msgstr "正在解压缩"

#: ../ui/utils.py:358
msgid "Preparing to configure"
msgstr "正在准备配置"

#: ../ui/utils.py:359
msgid "Configuring"
msgstr "正在配置"

#: ../ui/utils.py:370
msgid "Err"
msgstr "错误"

#: ../ui/utils.py:371
msgid "Ign"
msgstr "忽略"

#: ../ui/utils.py:372
msgid "Get"
msgstr "获取"

#: ../ui/utils.py:373
msgid "Hit"
msgstr "命中"

#: ../ui/software_center.py:127
#, python-format
msgid "%s haven't any desktop file"
msgstr "%s 没有可启动的桌面文件"

#: ../ui/software_center.py:194
msgid "Sending rating..."
msgstr "发送评分中..."

#: ../ui/software_center.py:198
msgid "You have already scored.  ;)"
msgstr "您已经评过分了哟！ ;)"

#: ../ui/software_center.py:204
msgid "Rated successfully. Thanks for your involvement."
msgstr "评分成功，感谢您的参与！"

#: ../ui/software_center.py:220
msgid "Rating failed. Please check your network connection!"
msgstr "评分失败，请检查您的网络连接。"

#: ../ui/software_center.py:385
#, python-format
msgid "Uninstall %s Successfully."
msgstr "卸载 %s 成功。"

#: ../ui/software_center.py:385 ../ui/software_center.py:791
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载软件"

#: ../ui/software_center.py:391
#, python-format
msgid "%s packages upgrade successfully."
msgstr " %s 个软件包升级成功啦。"

#: ../ui/software_center.py:394
#, python-format
msgid "Install %s Successfully."
msgstr "安装 %s 完成啦。"

#: ../ui/software_center.py:394
msgid "Install"
msgstr "安装软件"

#: ../ui/software_center.py:438
msgid "Generating package list database..."
msgstr "正在生成软件包列表数据库..."

#: ../ui/software_center.py:446
msgid "Package lists refreshed completely."
msgstr "软件包列表刷新完成。"

#: ../ui/software_center.py:458
msgid "Failed to refresh package lists."
msgstr "软件包列表刷新失败。"

#: ../ui/software_center.py:459
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: ../ui/software_center.py:469
#, python-format
msgid ""
"Problem occurred when analyzing dependencies for %s. Installation aborted."
msgstr "分析 %s 依赖出现问题，安装停止。"

#: ../ui/software_center.py:472
#, python-format
msgid "Problem occurred when analyzing dependencies for %s. Upgrade aborted."
msgstr "分析 %s 依赖出现问题，升级停止。"

#: ../ui/software_center.py:477
#, python-format
msgid "The requested package \"%s\" was not found in the package list."
msgstr "请求软件包\"%s\"在当前系统软件包列表中不存在。"

#: ../ui/software_center.py:478
msgid "Refresh package lists again and try again."
msgstr "再次刷新软件包列表后重试。"

#: ../ui/software_center.py:770
msgid "Join us"
msgstr "加入我们"

#: ../ui/software_center.py:792
msgid "Installation"
msgstr "安装管理"

#: ../ui/software_center.py:816 ../ui/preference.py:568
msgid "Refresh package lists"
msgstr "刷新软件包列表"

#: ../ui/software_center.py:817
msgid "Open download directory"
msgstr "打开下载目录"

#: ../ui/software_center.py:818
msgid "Clear up cached packages"
msgstr "清理缓存"

#: ../ui/software_center.py:819
msgid "View new features"
msgstr "查看新功能"

#: ../ui/software_center.py:820
msgid "Preferences"
msgstr "选项"

#: ../ui/software_center.py:821
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../ui/software_center.py:1123
#, python-format
msgid "You have cleared up %s packages and saved %s of space."
msgstr "恭喜您清理了 %s 个软件包，共节约了 %s 空间。"

#: ../ui/software_center.py:1125
msgid "Your system cache is empty."
msgstr "您的系统已经很干净了，不需要清理。"

#: ../ui/item_render.py:44
msgid "No reminder"
msgstr "不再提醒"

#: ../ui/preference.py:438
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../ui/preference.py:452
msgid ""
"Deepin Store is a commonly used software center on Linux. We selected more than 2,600 excellent applications with many functions of installation and uninstalling, software repository and popular recommendations, which supports 1-click quick installation, multi-threaded download and clearing of cached packages. It provides topics for software introduction and shares good applications.\n"
"\n"
"Deepin Store is a free software licensed under GNU GPLv3."
msgstr "深度商店是Linux平台通用的软件管理中心，精选了2600多款优秀软件，集成了软件安装与卸载、软件仓库、热门软件推荐等多项功能。支持一键快速安装软件、多线程下载及智能清理下载缓存。提供专题介绍，分享好软件。\n\n深度商店是自由软件，遵循自由软件基金会发布的GNU通用公共许可证第三版。"

#: ../ui/preference.py:477
msgid "On uninstalling the software"
msgstr "当卸载软件的时候"

#: ../ui/preference.py:480
msgid "Delete configuration files"
msgstr "删除配置文件"

#: ../ui/preference.py:494
msgid "Download settings"
msgstr "下载设置"

#: ../ui/preference.py:500
msgid "Maximum number of download tasks: "
msgstr "最大下载任务数："

#: ../ui/preference.py:510
msgid "Download directory: "
msgstr "下载目录："

#: ../ui/preference.py:516
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: ../ui/preference.py:551
msgid "Select the best mirror"
msgstr "选择最佳镜像源"

#: ../ui/preference.py:552
msgid "Waiting"
msgstr "请稍等"

#: ../ui/preference.py:553
msgid "Successfully"
msgstr "成功了"

#: ../ui/preference.py:571
msgid "Upgrade automatically"
msgstr "自动更新"

#: ../ui/preference.py:575
msgid "Time interval: "
msgstr "间隔时间："

#: ../ui/preference.py:578
msgid " hour"
msgstr " 小时"

#: ../ui/preference.py:642
msgid "Select mirror"
msgstr "选择镜像源"

#: ../ui/preference.py:705
msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"

#: ../ui/preference.py:751
msgid "Speed testing will finish only after one minute, please wait."
msgstr "正在测速中，大约1分钟可以完成，请稍等。"

#: ../ui/preference.py:776
#, python-format
msgid "Test is completed, the fastest mirror source is \"%s\", switch now?"
msgstr "测试完成，最快的镜像源是\"%s\"，是否立即切换？"

#: ../ui/preference.py:829
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../ui/preference.py:830
msgid "Mirrors"
msgstr "镜像源"

#: ../ui/preference.py:831
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../ui/search_page.py:110
#, python-format
msgid "%s applications searched"
msgstr "搜索到 %s 款软件"
